bug report

1. 頁數唔準 有30頁但係左手邊show2x頁或更少

右手先岩 自膠

成日logout 我😒🙄

成日禁左想禁個個post 對落下面個個post 😒🙄